Tesla嘅極限已經到左 輪到我嘅Nikola發揮喇

電動卡車公司Nikola與通用汽車組成戰略合作
8/9/2020 21:19

Nikola宣布, 將會與通用汽車合作生產電動皮卡車「Badger」, 產品將會使用通用汽的Ultium電池技術, 通用汽車將會取得Nikola一成一股權, 約值20億美元的股份.

Nikola創辦人兼執行主席米爾頓在聲明中表示, 公司是全球其中一間最創新的企業, 而通用汽是其中一間最好的工程及製造企業, 雙方的合作是夢寐以求.

公司預計在十二月初發表電動皮卡車「Badger」詳情, 2022年開始生產.

皮卡車同比卡超有關？

Nikola NKLA 依家升緊40％

你可以理解為貨櫃車

連工廠都冇嘅公司，要黐住GM先至有得玩

一開頭又話自已研發乜9 氫電池, 而家又用返GE?

咁間野其實有乜係自己專利架?

炒下消息好
轉頭咩都冇

皮卡車即係pickup truck，農夫車。
但唔肯定係台灣定中國既叫法

Pickup truck 應該係台灣叫法 應該 可能 有機會 唔肯定

屌，班優散成日9up話tsla係騙局，明顯Nikola先係啦連部車都冇

加埋咪Nikola Tesla

呢隻妖野今次又想衝90蚊？

等兩間公司合併

聽日可以做空

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

麵麵唔好祝福Nikola

咪水人入 會好慘
之前日日跌

我準備$53沽貨，升多小小比我

你3x入？

就咁睇相係幾型

Around $38

PPT做車黎

有關

假ga 廠都未有 點整